香港成為武漢病毒份子溫床

封關未
我唔撚care班生蕃生定死
但唔該唔好香港人周班醫護陪葬